其實果班ptgf收費都幾貴

1000蚊ml 唔包含同奶，仲要揀客心諗咩事😰

係雞蟲POST見到我阿SIR

好正常，好多教書佬日日都諗住屌學生妹

好想話俾佢知

傾電話都要幾百蚊一粒鐘

其實ftgf仲貴

暗示佢聽你有佢把柄

心諗睇套戲俾埋錢請你睇仲要計我幾百蚊個鐘

依個最on9係人都知叫雞係扑野遮，傾乜電話

樓主ptbf

Ching初戀感覺無價牙 抵比啦

邊個咁平，ml都只係收1000
俾個名泥
我睇到大部分ml都要1500up

私人獨享牙清，典同

揸都唔得呀
班毒撚以為自己可以乘機識到女 人地當你雞蟲咋
拎幾舊水屌hg爽到你暈啦屌

爆7佢屈佢錢

雞蟲都唔係啦 屌又唔得揸又唔得 比雞蟲 狗公 毒男更低賤既生物

141 hotel escort 都係1200人地功夫好又咩都做，你班臭西都夠薑收依個價🤦🏻‍♂️

想做監獄馬？